有冇人記得聽日咩日子

香港人唔記得 就會等於64 會變做20號後一日
香港人唔記得 PK鄧同藍絲就會話係有人入去搞事
香港人唔記得 白衫鄉黑就會繼續橫行無忌 逃之夭夭

香港人唔會唔記得 我相信香港人仲記得

推

721